發唔發覺大部份肥婆都係世界女

識親啲肥婆都個有八個都係世界女

我愛肥婆

Catgirl

肥C 入 成個連登都識你

發覺肥婆特別鐘意食野

樓主好撚噁心

典解

大部份肥婆都好臭